歐霸專家喎，返屋企哋屎啦

咪以為似洛基就真係有計啦艾馬利

六隊

所以咪要繼續踢歐霸囉

邊個6基

屌你老母

熱狗自己都未踢歐聯就走出黎搶口抽水

肉基

痴撚線又入熱狗數

咩叫哋屎

咩叫哋屎？

樓主唔識字

邊隊六隊啊？

真心似....😟😟

吔屎啦屌你老母

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

下年再來過

哋屎啦

咪撚推啦

低撚死 ，見到阿狗輸波最開心

學人數臭雲加
返屋企痾屎啦

屌咪25啦

關你撚事

放針肉酸狗

我冇放針 係ben狗放

鍾仔有無出片講點睇？
信佢唔可以話實無死 但都中八成

又屈

你吔去哋屎啦

push

推

🤔

推乜鳩

98仆街黎

樓主文盲

樓主=波台倉頡

又恰樓主

波台文盲

哋屎

🤣

六隊哋屎

哋

天雨粟 鬼夜哭

賣咗你嘅黑材料俾樓主

邊隊六隊？

你老母

犬隻？

肉酸犬

大家唔好推

小朋友第一日上波台？又屈樓主係熱狗

Which is six team?

學友嚟

樓主搶口到

牙維定牙榮小氣d

你都係

Rude

Sorry

Ching小氣到

推撚完未

未

cls
唔撚使瞓？

咪推啦

黑警哋屎啦

仲推

哋左屎未

每個留言都有一個負皮

兩個了

ching唔使訓？

羅sir唔使訓？

推夠未

有計下年繼續衝擊歐霸

哋屎？

鬼

你又推

引彈

好賤呀你地

點賤法

樓主小學未畢業 打錯字有咩問題

Fc左未？

哋咗屎

返咗

師兄今日哋咗屎未